十萬火急 買錯ps4 點算 求救

我依家應該點做好
po 咗ig 唔好起我底

買多部ps5

p4都已經好足夠

無是咁的，6/10

咁部ps4 點算

500收

人妻因買錯PS5被毆

你？

送俾未有既fd

用咗3180仲係全新！

等錢駛咪平放出去
唔等就你拎返自己屋企玩
可以買舊game同佢玩

平千二應該有人收
不過估你都假膠

又無圖 你話你買錯ps3都得架啦

我係你男朋友就打七你再撇鳩你, 咁撚蠢既女人, 執到都喊三聲

你自己唔做功課買錯左仲要多聲

69 互含含到佢無咁嬲為止囉

on9 女朋友買 ps2都要開心收啦

大佬,出左PS5邊有人買PS4

買多部ps1 黐埋一齊咪得

加部ps1就得！

原裝拎返去睇吓有冇得加錢換啦

警方於20日以傷人罪嫌疑，在將軍澳區，逮捕了一名以類似鈍器的物體毆打女友的的男子（20歲）。由於男子母親看到男子的暴行而馬上加以阻止，女子只受了輕傷。

根據調查，男子和女友（21歲）約好，要女友替他購買於11月19日發售的遊戲機PS5。不過從早上就去排隊的女子，卻買回了別的遊戲機，這讓男子相當惱火。在第二日吃早飯時，男子拿起放在餐桌上的水果刀旁邊的法式麵包（長60厘米），不斷毆打女友。

聽到女子的慘叫的男子母親急忙來阻止了男子，不過女子的額頭還是受了輕微的毆傷。男子被附近接到報告的警察逮捕。在調查中男子供訴到：「一想到她那麼早出去到底去排了什麼隊，就惱火的不得了。」

警方表示，今後類似這種由於男女間對遊戲的理解溝通不充分，而引發的暴力事件，還將有可能發生，請大家引以為戒。

（按：在11月19日早上，旺角及深水埗，最少有800~1000人在排隊買PS5，而店舖及街上亦有大量的宣傳品，讓人一看就知都甚麼是PS5。這樣的情況下，還會買錯其他商品的機會真的不大可能吧？）

打咗電話 話無得退換

半價賣返出去可能有人要既

好甘

買咗唔好嘥
頂多留返俾自己
當係switch 同佢/屋企人一齊打
或者用嚟睇Bly ray碟

佢冇拎法包毆打你都算係咁
呢個男仔嫁得過

無撚有錯

掉個蛋糕落地下
哩D男朋友唔要得

當交學費
有玩開IG都知呢排個個都講緊PS5啦
有個乜鳩filter
啲乜鳩KOL都個個有一部
咁你都認錯買錯 試下去黃金叫哥仔退返錢俾你驗腦

佢唔肯 好肉赤

要多張融合魔法卡先得

跌

Slim機都3180??

拎番去鋪頭問囉，見你咁弱智又無開過可能肯8折收番

走開啦 男人老狗扮女人

有個咁好既女朋友 都幾sweet

我唔識 問係咪3180 佢話係

你問佢退一半錢得唔得囉
宜家邊有人仲會收ps4
佢肯退一半你都執到
下次買禮物做定少少功課啦

thanks 我問下

幫我出火原價同你同

放返出去大約900蚊

PS4 pro 都無咁谷氣

打到女朋友骨折使唔使坐監？

留返俾自己玩ace combat

3180 係 Pro
當你真心，唔識真係唔好亂買。

靚唔靚女？靚既你識做既我原價收

唔使估啦 感情台10個有9個都係假膠
呢個post一睇就知假撚到戇鳩啦
不過連登仔最撚鍾意覆啲假膠

On9到呢......... 真係半價放都未必有人要

義海價一半同你收左佢

咁好心機有埋圖比1分你啦
1/10 重作啦

樓豬坐咗幾耐
PS5出咗都唔知
BTW你男朋友好好
快啲上Carousell平啲放咗佢
再食炒價買翻部PS5俾男朋友當補數啦

假膠po

以為你條仔攞法棍摳你

你張圖話係上年都得啦單呢？

用ps4 down game 去外置hard disk 係ps4 玩，因為ps5 down 的 game 不可安裝係外置 hard disk

假到 不如PS3

用ps4 down game 去外置hard disk 係ps5 玩，因為ps5 down 的 game 不可安裝係外置 hard disk

張單呢？

飛左佢，我做你男朋友

我唔介意多部PS4

冇女朋友咪會咁諗

分手啦 咁明顯都錯

咪買過部囉，你都有錢買3千萬樓啦

800蚊同你收

分手吧

其實冇事喎
你咪當跌左三千蚊落海囉
你去做facial 買化妝品都唔止呢條數啦
加上你男朋友又冇嬲

最多都係俾你男朋友笑足成世

叫你男朋友有冇安慰你？

邊間鋪咁撚仆街

單呢

樓豬借刀？

其實都差唔多啦 呢個價錢肯定買唔到ps5

男友經濟唔好 玩ps4咪岩囉 ps5出新game都無錢買嫁啦

起底 假膠 block

今時今日仲買PS4都知你係水魚，早知我開4000蚊

點解咁都可以買錯....兩部機個樣差咁遠

等睇條仔用佢條法包打你

雖然你係柒咗同佢講話買ps4
但係3180比部slim你係佢過份咗

開名plz 比大家防範下啲黑店

玩住先啦

你部嘢過7日未，未嘅話去鋪頭換

送女朋友入墓地再特殊召喚PS5

老媽送兒子PS2遊戲片，只有PS4的兒子給了超過100分的反應 (中文字幕)

唔緊要 佢愛你 ps1都會好好玩

回覆前請起底

似偷人ig張圖

真心定假膠呀
有3000萬買樓
3千蚊當跌撚咗啦

假膠你哋都咁認真

我$1000就到ps4 pro 500gb
當佢2手

而家比你的賣返出去我肯定賣唔到2000

一係送比人一係就拎來睇戲，買多部ps5

賣出去就肯定好甘

下
好sweet 喎，一個唔打機既女仔特登買部機俾男朋友喎，我係條仔，我會勁冧囉，不過真係好好笑

賣返出去啦，放1200應該有人要既

大撚把水啲唔識野既人啦

樓豬放幾股tsla咪得囉
PS4當智商稅啦

PS4 wo
Pro就1200啦

睇錯
咁......無了

原來仲要係slim機好慘
你好女仔黎 係蠢啲
希望你男朋友會錫你
如果唔係都唔知你點生存

屌 slim依家一手2000蚊都唔值
間黑店都幾仆街

如果係真窮窮地無PS4既依家有人送D GAME都可以玩一年

樓主有心

$1500同你要左佢

中

十蚊同你收ps4

準備法國長包

買埋FIFA20畀佢

買之前有冇上連登問下連仔先

如果係真既話，唔好理樓上

打機姐，ps4好夠洗架啦，

要收多張融合卡先得

有單嗎？
1 蚊同你收

間鋪咁撚仆街都唔開名？

以前做過sales點都會提返個客件貨有新版有舊版

開名比連登仔去撚返個店員啦

點解有人會信係真

1500 考慮吓

真係好，我女朋友連特價嘢都唔買俾我

食炒價買部ps5囉

唔pro都3180，CLS？

講真而家ps5仲係好多bugs，4k疾到好似ppt
ps4系列玩到2022都得啦

不過係買貴咗唔係買錯咗，你俾人呃咗。

其實女人買電器一定要男人配同，下次記得。

賣咗你層樓換ps5囉簡單

部機我幫你啃咗佢啦

其實兩部機差異唔係好大
好多PS 5啲遊戲PS4都玩到
叫佢玩住先，冇乜太大不了
唔玩4k 根本冇分別

黑店何其多

多左PS
加1蚊就得

女友因買錯PS4被毆打

警視廳於31日以傷害罪嫌疑，逮捕了一名以類似鈍器的物體毆打女友的男子（32歲）。由於母親看到男子的暴行而馬上加以阻止，女友只受了輕傷。

根據調查，女子為了給驚喜男友而購買11月20日發售的攜帶遊戲機PS5。不過從早上就去排隊的女友，卻買回了別的遊戲機，這讓男子相當惱火。在吃早飯時，男子拿起放在餐桌上的水果刀旁邊的法式麵包（長50厘米），不斷毆打女友。

聽到女子的慘叫的母親急忙來阻止了男子，不過女子的額頭還是受了輕微的毆傷。男子被附近接到報告的警察逮捕。在調查中他供訴到：「一想到她那麼早出去到底去排了什麼隊，就惱火的不得了。」

警視廳表示，今後類似這種由女性間對遊戲的理解不充分，而引發的暴力事件，還將有可能發生，請大家引以為戒。

（按：在11月20日早上，全個香港的主要購物區裡面，最少有8千萬至1億人在排隊買PS5，而店舖及街上亦有大量的宣傳品，讓人一看就知都甚麼是PS5。這樣的情況下，還會買錯其他商品的機會真的不大可能吧？）

當感情台弱智狗咁撚

Ps5 講左咁耐 都唔知抵打啦

真係愛你既男人唔會在乎你有冇買野比佢，同佢含撚，比佢中出已經足夠

假撚到

買返隻the last of us 2比佢玩

老老豆豆 好多人仲玩緊ps4 仲可以玩多一兩年 怕咩

想買ps5 排到2022都未知有未

搵Consumer Council la!

佢收 $ 1680，賣部PS4比你，我都仲覺得OKAY，

佢收 $3180，賣部PS4比你，就係明騙你，去消費者委員會/Appledaily投訴啦

樓豬幾千萬身家係度撚鳩連登仔

你都幾有趣

你自己玩ps4 出去食炒價買過部俾男朋友

仲要比人呃多鑊

原來係你你男朋友問我點解你咁on9

開鋪名啦屌，咁撚仆街

蠢到咁都仲生存都真係幾好野

雖然買錯 不過絲打你真係好有心對你男友

500同你收左佢

如果係我女朋友我一定會唔介意，仲會好開心咁收
係買錯左啫，又唔係特登買尼玩9我

900同你收

post單唔該

女朋友肯買PS4已經好好 咁都唔滿足分得

開鋪名 咁撚仆街

送俾我，之後你買過部

slim

3180

買部PS1
PS1 + PS4 = PS5

Or 買多個 PS (photoshop software)
PS4 + PS = PS5

但好蠢

買多部ps1再收張遊戲玩融合卡

SONY都驚人買錯, 已經突登出部白色先, 咁都可以錯!

比我

ps下佢做ps5
ps+ps4= ps5

2/10

頂多咪1500開鋪頭名啦

個盒我都有，無單姐

你真係好可愛，我覺得你男朋友要直接娶左你PS4 很少事，但睇得出你好鍚佢

3180？搵好d資料先啦

好好脾氣😂

最盡1500
你睇下有冇人收PS4再買番部ps5啦
不過slim...

再買過囉，下次一定岩

4年前買ps4 bundle 跟3隻game 都係 $2380

邊值3k 開個舖頭名睇吓

如果佢本身無ps4, 咪玩ps4啲game囉，大把game玩。
Ps5岩岩出，玩完ps4再買ps5

有家教

咁撚on9都有人陪佢癲

個盒望落去都幾舊
你唔覺得有問題嘅咩？

男朋友話佢屋企環境麻麻，唔夠錢買PS
幾千蚊都比唔起 十萬火急 點算 求救

全新都唔洗2000

買埋PS1加埋做PS5

男朋友竟然冇攞起條法包毆打你，有啲失望

去得黃金預左比人昆

自己玩

ps4 換 ps4

側邊竟然冇人唔抵得提你水
人情冷漠

Slim而家邊洗3180，拎出去放1000-1200都應該有人要既

蠢蠢哋咪幾得意

部機擺係你屋
同你男友一齊online玩囉

認真1200幫你收

樓主最撚醒
============================
真正發揮PS5機能的遊戲2022年先有
Sony Interactive Entertainment LLC CEO Jim Ryan 接受媒體採訪時表示： 全球大約有1.14億台PS4，其中現在轉向PS5的是一個很小部份用戶。但對我們來說，2020，2021和2022年PS4將依然非常重要。因為這三年中，他們是PlayStation社群中更大的組成部分。”
根據CEO 所言，未來兩年跨世代遊戲依舊是主流，那麼真正的次世代PS5遊戲體驗何時到來呢？即係次世代的大作今年甚至是明年都不會有，2022年才是PS5機能被真正發揮的一年。「歷史告訴你只有在第二或第三年開發者商們才真正發力。開發商自己熟悉硬件需要一點時間。

單呢? 我影個舊盒都得啦

個女朋友肯送部機算好啦
你男朋友呆嚟唔知做咩
真係期望有部PS5咩
ps5依家比你即時喺鋪walkin 買到就奇啦

你出幾多
我出多

一蚊

買咗佢 500蚊有冇興趣

難做嘅咪唔好做咯

堆game至少有一到兩年時間出ps4版過冷河
到佢剩出ps5 game先買都重得
男友自己窮閪咪忍下囉

連close friends都唔睇你ig story，慘上加慘

大你501$收

502 唔好同我搶

僕你個街gif 我出510$

我大多你一毫子

建議樓主睇吓依個post先

個個都鬧樓主on9
其實女仔唔打機真係唔識買
同啲男人買化妝品俾sales掠水買貴價剩貨一樣
以後買嘢格下價先

記住收埋法式麵包

二手1000有手制喎

樓主唔問下其他男仔朋友先

樓主去間鋪，話換game, 否則會告佢啦

樓豬舖名都開唔到假膠味濃
此post已完

1q可以解決

0/10

起底
完

小心佢用法國面包棒打你

根據調查，少年和父親（42歲）約好，要父親替他購買於12月12日發售的攜帶遊戲機PSP。不過從早上就去排隊的父親，卻買回了別的遊戲機，這讓少年相當惱火。在吃早飯時，少年拿起放在餐桌上的水果刀旁邊的法式麵包（長30厘米），不斷毆打父親。

聽到父親的慘叫的母親急忙來阻止了少年，不過父親的額頭還是受了輕微的毆傷。少年被附近接到報告的警察逮捕。在調查中少年供訴到：「一想到他那麼早出去到底去排了什麼隊，就惱火的不得了。」

蝦腸

520HKD

3180買 唔太信 如果係就開店名 實拎得返差價

仲用法式麵包😏 不過俾咗ps5
都照打🙈

我600！